let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Qual banda lançou o álbum 'Unknown Pleasures' em 1979?",
    answer: "Joy Division",
    options: [
      "Joy Division",
      "The Cure",
      "Talking Heads",
      "Siouxsie and the Banshees"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Qual é o nome da banda liderada por Ian Curtis que encerrou suas atividades após a morte do vocalista em 1980?",
    answer: "Joy Division",
    options: [
      "The Banshees",
      "Talking Heads",
      "New Order",
      "Joy Division"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Qual banda lançou o álbum 'The Queen Is Dead' em 1986?",
    answer: "The Smiths",
    options: [
      "Pixies",
      "The Cure",
      "Siouxsie and the Banshees",
      "The Smiths"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Qual é o nome do vocalista da banda Public Image Ltd.?",
    answer: "John Lydon",
    options: [
      "Peter Murphy",
      "John Lydon",
      "David Byrne",
      "Robert Smith"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Qual banda lançou o álbum 'Closer' em 1980?",
    answer: "Joy Division",
    options: [
      "Gang of Four",
      "Siouxsie and the Banshees",
      "Joy Division",
      "The Cure"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Qual é o nome da banda que lançou o álbum 'Entertainment!' em 1979?",
    answer: "Siouxsie and the Banshees",
    options: [
      "The Secret Shelsons Band",
      "New Order",
      "The Shelsons",
      "Siouxsie and the Banshees"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Qual é o nome da banda que lançou o álbum 'Agony' em 2020?",
    answer: "The Shelsons",
    options: [
      "The Cure",
      "She Past Away",
      "Molchat Doma",
      "The Shelsons"
    ]
  },  {
    numb: 8,
    question: "Qual é o nome da banda liderada por Robert Smith que lançou o álbum 'Pornography' em 1982?",
    answer: "The Cure",
    options: [
      "Bauhaus",
      "The Sisters of Mercy",
      "The Cure",
      "Cocteau Twins"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "De qual banda é a música 'Lucretia My Reflection'?",
    answer: "The Sisters of Mercy",
    options: [
      "The Sisters of Mercy",
      "The Smiths",
      "French Police",
      "Clan of Xymox"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Qual banda de post punk lançou o álbum 'Juju' em 1981?",
    answer: "Siouxsie and the Banshees",
    options: [
      "Magazine",
      "The Cure",
      "Public Image Ltd.",
      "Siouxsie and the Banshees"
    ]
  },
];